Polele jänudasjus tunnistab Tõnnis Grünwald Warralt, et Ilja Petrow Samsonow olla Warra kirjutaja wasta öölnud, e ttemma 700. rublaga ehhitust ei wõtta.
Jakob Peddak tunnistab, et Warra kõrtsis olla Ilja Petrow wallawannema ja teiste wastu öölnud, et temma 700. rublaga tööd omma kätte ei wõtta.
Tomas Saul tunnistab, et Aron Wilip olla kõrtsi juures öölnud, et temma 700 rublaga tööd omma peale ei wõtta.
/: jääb poolele:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Josep Maddi, "
